有冇可能所有真香港人移民到一個地方再發展另一個香港

唔係想放負
但都要諗一個最壞打算
廢老藍絲留返係度
純學術討論

有班人一路有傾緊方舟計劃。
可以search連登post

相信香港人的奴性可以，但都無國家會收7百萬人

唔會有7百萬
放心
有班廢老藍絲

真係會走既應該幾十萬都唔知有冇，太多負擔

帶埋我

如果有我地一定會

幾唔想承認都好 香港今日咁有錢其實好大部分係鄰國對外生意嘅油水
唔係話香港人唔得 係好難再有個地方有咁嘅地利

其實都唔係冇可能400萬人，一人出幾千蚊，可唔可以買起個島呀？

都聽過有人提過呢個建議。

我相信如果有國家願意供應土地，一定有一大批真香港人願意去。

而且長遠嚟講對嗰個國家一定有利，只係邊個國家願意投資咁解。

但實際操作係點，例如咩叫真香港人/有無年齡，財產，學歷限制/邊個做領導（香港人定係當地官員），就有排傾。

但我唔覺得有國家願意咁做，一嚟咁樣等於反共，二嚟當地人應該會反對。未見其利，先見其害。

直接增加當地人失業率

但有啲島有啲鎮係直頭冇人住當地政府係好想開發
如果得我估大家真係唔介意年年交多少少稅

bno平權就OK

溫哥華已經係

其實英國唔肯收我地做bc，都係驚我地人太多，如果佢有心既，可以比我地有bc，但條件要去福克蘭群島生活，我都會狗衝，我相信獅子山精神可以喺果邊整得返第二個7-80年代既香港，佢地可以處理到福克蘭，我地又有bc，一舉幾得

屋企俾人打劫
樓主處理方法：
屋企都唔要了
去第2度再起間屋住

其實呢個方法是可行

參考劉備
原本劉備 以徐州做根據地, 但被曹操攻佔左之後
劉備一路走佬去益州, 再建國

你約個城市 大家一齊去 做難民大家同鄉有個照應

以色列人用一本書連繫一族人2000年, 終於重新建國
建國未必一代人可以做到, 但意志要承傳.

要走我一定跟去，做開污水同厭惡性野

請block樓主

而家溫哥華係大陸化多過香港化囉
睇下Richmond,由當初嘅小香港變咗做強國高幹家眷庇護所

要做好多建設既野，資源同錢源都係好貼地既問題，不如約一個城，低調地住曬果到，同心及全面地發展革命，香港要好黨必須倒，有新中國，香港先有機會

Nova Scotia嘅Halifax比較多香港人，少d大陸人。雖然係小城市但係可以由我地香港人慢慢發大黎搞。而且而家有AIPP移民計劃，移過去算係幾易。

香港係屬於香港人 點解香港人反而要離開
要離開既係支那狗

二百萬咋 七乜鳩呀

有無人知以色列點建國

97前講到而家都未成事

Maritimes冬天凍到仆街喎

你輸得, 中國一定追殺到底

哪怕只係一細角落 我相信香港人都可以令佢繁榮

不如買個地方
大家去重新建立新香港
比起推翻一個現有既制度同極權更容易

唔洗咩國際地位打飛機
起碼做到愛沙尼亞咁

美國就係咁樣脫離英國獨立

太遠，地緣輸晒

猶太人有猶太教作為民族感情紐帶
即使喺第個國家，講第種語言，依然嚴守猶太律法

但華人冇宗教，一離開華人圈就變三不像

長話短說

二戰後，歐洲無咗六百萬猶太人
全球猶太復國主義者開始諗計唔再寄人籬下
於是搵地，有諗過阿根廷內陸、甚至有傳中華民國有意畀大西北廢地畀猶太人復國

最終決議拎住聖經當地契
返去流奶蜜嘅地方—迦南地區，亦即阿拉伯人世世代代住咗二千幾年嘅巴勒斯坦

猶太人做好多耶教、回教應為污穢嘅工
如高利貸，所以佢地累積到一定財富
美國猶太人喺政經都有巨大影響力
所以出錢出力幫手喺以色列，回教國家環伺嘅領土復國，贏埋六日戰爭

香港人冇兵力，要喺有戰略地位嘅地方立國有啲難度

同埋猶太人團結到仆街

人地有宗教信仰作民族感情紐帶
香港人、華人普遍信仰係：供樓

係

所以我地無人地猶太人既團結

立國後要搵猶太人做總統、元首
定猶太教為國教

新香港叫Asgard Hong Kong

香港塊土地的確係屬於中國
唯一方法真係方舟計劃，去搵一個屬於香港既地方

叫返Hong kong就得，頂多加叫new
用套電影既內容做國名好on9

仲有好多野未做過

實行！理大空運行動！

咩話？理大依家成個帕林咁？！
無水無糧？！

咁我地仲唔學盟軍咁準備空投？！
咩話？！無飛機？！

睇下我呢個po啦！
不絕望！不放棄！

香港人自己有鄧寇克！
點解唔可以有帕林空運！？

我地香港人係奇蹟之子！
每次都一定可以創造到奇蹟既！

走嘅樓都唔洗供 有咩負擔

話知佢真假 set個民主政制 好似美國咁立國
除咗敵人有港人嚟咪收囉

而家幢樓業權好似丁權咁批俾中國
然後當你租租再搵食蕉打鳩你喎
仲要法團同大户唔出聲
其他住戶食花生

我覺得文字上應該咁樣演繹，

我老豆好仆街，做好多傷天害理野。

但我係細路，唔撚夠佢打。

我離家出走。

唔撚住佢間垃圾劏房。

到幾年後.....

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！